[好人一世平安] 想請教點係手機youtube完全封鎖某channel? 唔想俾阿媽睇深藍page

我阿媽係唔知youtube點運作, 成日睇啲建議影片,
咁我就開個youtubeACC預先訂閱左一堆黃page(城寨,志森與志豪,神駒之類),
又block左堆大路既藍page(何志光, 港人港地, 幫港出聲,陳怡之類既撚屌),
然後偷偷係我阿媽既手機youtube login我呢個ACC,
我係去個channel->簡介->右邊個旗仔->封鎖使用者 黎block,
但有時佢睇睇下又會彈返港人港地出黎,
我google過電腦可以裝add-on黎block youtube channel,
但手機我真係無計,
想請教下有無方法可以係手機完全封鎖某個channel?
其實呢個洗腦作戰計劃都有少少效果架, 佢一得閒就用手機睇youtube,
佢依家由深藍變到有淺左少少既跡象
請巴打們幫幫手